其實康文處個康體通有冇人用？

其實康文處個康體通有冇人用？

我有用 但係俾炒場狗一早book鳩曬 所以廢嘅

上網鬥快Book. 鬥快執雞.